跪求歌名

好耐之前小弟係YouTube聽過一首台語歌，但係唔知點解宜家搵唔返

個陣係聽完Trash 樂團首 世界盡頭 之後click隔離個啲推薦歌曲，但係宜家點都搵唔返

記得MV內容係講緊一個女仔有左身孕，之後去蒲左一日，MV入面有另外一個女仔係酒吧偶遇女主，然後帶女主周圍闖蕩，最後結尾部分係女主同酒吧女係遊艇上面
跪求各位連登大大幫幫手

pish